{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037068",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71037&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제피에니키즈풀빌라"
    },
    "text": "巨済ピエニ・キッズ・プールヴィラは子供たちに特別な思い出をプレゼントしたいと思います。宿泊施設は5:00時から入室が可能で、退室は22:00時以降です。周辺には旧助羅海水浴場と外道ボタニアがあり、車で約5分と27分かかります。客室には個別プールがあり、利用時間は入室から2:00時までです。ぬるま湯は追加料金なしで無料で利用可能で、約32～33度に保たれています。ペンション施設には駐車場と無料で利用できる消火器、火災警報器、一酸化炭素検知器があり、バーベキューができる電気グリルも提供されます。最大人数を超えると入室できず、保護者同伴のない未成年者は利用できません。 ペットの入場はできず、ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できず、それによる責任は利用者にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "5:00時から入室が可能で、退室は22:00時以降です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には旧助羅海水浴場と外道ボタニアがあります。"
        },
        {
            "question": "個別プールがある客室はどうやって利用できますか？",
            "answer": "客室には個別プールがあり、利用時間は入室から2:00時までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ぬるま湯は追加料金なしで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができる電気グリルが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴のない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入場することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入場はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 348
    }
}